(TG) 25歲以上單身失戀圍爐谷召募

歡迎25以上，又失戀單身既巴絲入黎圍下爐吹下水

我地谷既人好隨和，最緊要乜都傾得，唔好做cdrom就 ok

歡迎有興趣既巴絲留低tg id

留意返，25或以上先入得

單身不可怕
最怕無地方呻
歡迎新血加入

@hugo127369

afterday

Urmyfate

@wakeupsixoclock add me

Add me

想pm樓主
但你tg死左

加我加我
@swaggyoon

求加 Sister_T

slimshadyx_x

俾我一齊圍爐

點解唔比20以上